搵學車師傅 自動輕型貨van

因為疫情，考期改到11月中考。
原本個學車師傅 話我考期撞左佢另外學生
跟手refer 我比另一師傅

學左幾堂，覺得麻麻。
佢架車新啲，我渣唔慣。
成日比佢屌。

而家想改期，搵過個師傅學
有冇好介紹。
唔想再上學車王搵到西師傅😞

有冇好介紹 thx

自van都有得揸唔慣...?

個人渣囉

係咪已經有師傅出咗新款HIACE 300系學神車

留TG